# Becker api tester
---
Sirve para probar los métodos de la API de becker.

Debe estar en la raíz del host junto a la carpeta de la api, o se pueden modificar las rutas en app/js/controllers.js.

Probar login seguido por check game.

